香港獨立視覺小說遊戲－－「SOULS」現以7折發售

商店頁面：

由而家開始到9月29日，SOULS以7折發售(港幣 $41.3)，希望各位巴打捧下場